HTTP Code: 200
Response: {"entries":[],"status":{"code":422,"message":"متن پیام ارسالی باید حاوی لغو۱۱ باشد"}}
Error: 

HTTP Code: 200
Response: {"batch_id":121751807,"entries":[{"reference_id":692328235,"mobile":"9129342383","status":"ENQUEUED","datetime":"2025-05-03 18:36:38"}],"status":{"code":200,"message":"تایید شد"}}
Error: 
Text: کد ورود شما: 883076
لغو11

HTTP Code: 200
Response: {"batch_id":121751834,"entries":[{"reference_id":692328276,"mobile":"9129342383","status":"ENQUEUED","datetime":"2025-05-03 18:37:01"}],"status":{"code":200,"message":"تایید شد"}}
Error: 
Text: کد ورود شما: 879818
لغو11

HTTP Code: 200
Response: {"batch_id":121752087,"entries":[{"reference_id":692328719,"mobile":"9129342383","status":"ENQUEUED","datetime":"2025-05-03 18:40:04"}],"status":{"code":200,"message":"تایید شد"}}
Error: 
Text: کد ورود شما: 561746
لغو11

HTTP Code: 200
Response: {"batch_id":121752319,"entries":[{"reference_id":692329197,"mobile":"9129342383","status":"ENQUEUED","datetime":"2025-05-03 18:43:11"}],"status":{"code":200,"message":"تایید شد"}}
Error: 
Text: کد ورود شما: 224542
لغو11

Send SMS - HTTP Code: 200
Response: {"batch_id":121752997,"entries":[{"reference_id":692330096,"mobile":"9129342383","status":"ENQUEUED","datetime":"2025-05-03 18:51:16"}],"status":{"code":200,"message":"تایید شد"}}
Error: 
Text: سلام.
تست ارسال پیامک
لغو11
لغو11

HTTP Code: 200
Response: {"batch_id":121754196,"entries":[{"reference_id":692334732,"mobile":"9129342383","status":"ENQUEUED","datetime":"2025-05-03 19:03:39"}],"status":{"code":200,"message":"تایید شد"}}
Error: 
Text: کد ورود شما: 340656
لغو11

HTTP Code: 200
Response: {"batch_id":121755341,"entries":[{"reference_id":692336186,"mobile":"9209342383","status":"ENQUEUED","datetime":"2025-05-03 19:15:20"}],"status":{"code":200,"message":"تایید شد"}}
Error: 
Text: کد ورود شما: 839993
لغو11

Send OTP - HTTP Code: 200
Response: {"batch_id":121764793,"entries":[{"reference_id":692348283,"mobile":"9129342383","status":"ENQUEUED","datetime":"2025-05-03 21:23:25"}],"status":{"code":200,"message":"تایید شد"}}
Error: 
Text: کد ورود شما: 951092
لغو11

Send OTP - HTTP Code: 200
Response: {"batch_id":121765378,"entries":[{"reference_id":692348917,"mobile":"9129342383","status":"ENQUEUED","datetime":"2025-05-03 21:31:47"}],"status":{"code":200,"message":"تایید شد"}}
Error: 
Text: کد ورود شما: 535266
لغو11

Send OTP - HTTP Code: 200
Response: {"batch_id":121765409,"entries":[{"reference_id":692348969,"mobile":"9129342383","status":"ENQUEUED","datetime":"2025-05-03 21:32:32"}],"status":{"code":200,"message":"تایید شد"}}
Error: 
Text: کد ورود شما: 935591
لغو11

Send OTP - HTTP Code: 200
Response: {"batch_id":121765493,"entries":[{"reference_id":692349090,"mobile":"9129342383","status":"ENQUEUED","datetime":"2025-05-03 21:34:46"}],"status":{"code":200,"message":"تایید شد"}}
Error: 
Text: کد ورود شما: 729966
لغو11

Send OTP - HTTP Code: 200
Response: {"batch_id":121765915,"entries":[{"reference_id":692349609,"mobile":"9129342383","status":"ENQUEUED","datetime":"2025-05-03 21:44:47"}],"status":{"code":200,"message":"تایید شد"}}
Error: 
Text: کد ورود شما: 674876
لغو11

Send OTP - HTTP Code: 200
Response: {"batch_id":121765981,"entries":[{"reference_id":692349675,"mobile":"9129342383","status":"ENQUEUED","datetime":"2025-05-03 21:46:20"}],"status":{"code":200,"message":"تایید شد"}}
Error: 
Text: کد ورود شما: 296891
لغو11

Send OTP - Mobile: 09129342383, HTTP Code: 200, Response: {"batch_id":121766263,"entries":[{"reference_id":692350029,"mobile":"9129342383","status":"ENQUEUED","datetime":"2025-05-03 21:52:39"}],"status":{"code":200,"message":"تایید شد"}}, Error: 
